Proyectode Introduccion a Nuevas Plataformas

Miembros de Proyecto:
-Amarilis S. Tipo P.
-Diego K. Oviedo Y.
-Richard M. Zenteno C.

El proyecto cuenta con dos aplicaciones conectadas con la arquitectura cliente-servidor
  - Aplicacion de cliente   (app movil para denuncias)
  - Aplicacion de servidor  (aplicacion de escritorio que funcionara del lado del servidor)
  
  APLICACION DE CLIENTE: El codigo fuente para la aplicacion del cliente se encuentra en este repositorio
  APLICACION DE CLIENTE: El codigo fuente para la aplicacion del servidor se encuentra en el directorio SERVERAPP
  BASE DE DATOS:         El modelo de base de datos se encuentra en en el directorio MODEL
